美國完了！中國連夜宣布一重大消息！振奮人心！

美國完了！中國連夜宣布一重大消息！振奮人心！

仲有冇？

中國完了

唔好再share無聊野啦

冇咗支 那依條友

中國再出殺招，
退回大批量食。
美國血本無歸。

中國突然拔出倚天劍，
最狠報復，世界震驚！

好撚慘，美國今次同中國打貿易戰，一年幾以黎每隔兩日就完蛋一次
美國既民眾係無辜架，點解中國要咁殘忍打到美國人每兩日亡一次國

中國又贏

3日 688K view，痴撚線

美國完左第幾次

證明呢個世界上好撚多愛國撚

內容農場真係好撚屈機

美國徹底惹怒中國
以後將不能購買稀土

捉住美國個春袋嚟玩

60幾萬view係點黎

明明一張係thanks giving一張係伊朗相

咩消息？ 重開東莞？？打造東莞為消閒娛樂嘅嫖客勝地？？

撚狗

有冇人覺得D字體同用色好核突
果然支那人D文革餘孽都係冇咩美惑

中國大量拋售美債！北京決心已定！要打就打主力！
全球： 美國真完了

嘩屌等我除褲打個J先又贏

好反感

LG中國貨

勁過好多youtuber, 佢地啲Vlog得幾萬views, 不如每日upload幾條飛機機好過

你件大灣駒依家咁威威就知咩事啦

重開東莞真係可以同美帝玩十年

賠撚死中國

到底幾痴線先會咁寫出黎

你睇av都唔會留意呢d嫁啦
同樣佢地都係

Share 呢到明知係fake news / content farm 嘅野到底係咩心態

美股明明差唔多係新高位

條條片都10分鐘以上，點吹出黎

唔係而家先有嫁啦,d廢老一早已經睇緊呢d

中國餓死3憶人

減少糧食負擔，又贏

愛國廢老+想睇d內容幾on9嘅普通人

有時都想click入去睇佢幾on9,但又唔想比佢賺view

唔好on9當有趣啦
哂鳩我時間

親戚whatsapp group 瘋狂share

啲view數多到可想而知啲廢老點解咁相信中國

你應該問收左幾多錢先會咁寫出嚟

突發！習近平脫褲露出巨劍
特朗普急召特工護菊花！

樓主宣傳完自己channel未

比着我都會想睇佢發咩癲嘅

好想知個消息係咩

我冇興趣click入去睇佢條片

日日都檢舉再手軟
點解youtube唔撚ban

講咁撚多 出咁撚多片
共狗贏左未呀
同講打台灣一樣
70年啦 打贏未呀

其實駁d廢老好易 就咁一句咁贏左未？如果贏左點解仲未見維尼出黎講勝利宣言？

屌 啲死廢中廢老最鐘意睇

4曰20條片

屌 入到黎成浸腥臭味 唔好再打飛機好冇

亮劍了，跟手做低埋28國

啱哂啲廢老打飛機

支那狗用乜柒youtube

呢個真係最膠

反美仲用youtube

呢條閪片仲要排行榜第一

咪又係呢啲嘢嘅現代版

超膠

集體舉報佢等佢收皮啦

人哋咁多人睇，唔會收皮㗎呢啲

發達大計

好多廢中廢老唔會fact check

不過東莞直接黃賭毒（大麻）都合法化
應該可以繁榮三十年

每條片都咁多views，俾我都密密出

LG變埋中國貨

做依種片 真係好撚賺

憶起中國

唔係傻咗呀嘛，美國出口其他國家一樣得，但強國就好L難講啦

請問點樣可以俾嘉誠哥知佢個名俾人用

唔係多愛國撚
係多on9

厲害了中國

中國人瘋狂打飛機

一個月有冇2萬蚊revenue share

中國人打飛機呢方面真係領先全球

呢個國家要幾撚痴線先可以係咁打呢種飛機

愛國係工作係賺錢

點解啲咁嘅垃圾都有幾十萬view

咪繼續俾佢地自我感覺良好，死得仲快

本小利大

集體檢舉

IG不時都有刪除D賣fans帳號同假a/c。
外國好多賣youtube點擊率公司，呢D幾十萬點擊率我估起碼8成係假。
youtube都有刪假點擊率，但假點擊率太猖狂。
youtube唔會跟IG咁，唔顯示like/點擊率。

好肯定係有官方背景

愛國成為一盤生意

連登網絡軍隊出擊未？

認真點解美國輸到貼地，國家主席個女都肯做美國人

其實散播咁多假新聞唔會構成犯罪咩?

口爆

其實出呢d片既人會唔會面紅

己經檢舉，

見一條檢一條。

child 登仔，做下野啦

唔計對個市場嘅影響

佢拋唔拋售美國國債美國政府都係一樣還咁多錢俾個持有人

樓主睇咁多呢啲嘢唔驚壞腦？

係到散播呢啲野做咩

班撚樣越錯估形勢，我地越開心， 幫手share

買幾手長和系去佢股東大會舉手

咁岩依排係咁跌，抵玩

唔止呃到啲五毛廢佬入去
仲呃到啲好似樓主呢d想笑支那狗嘅人入去
自己做咗戇鳩仔畀人呃view都唔知
仲要每日都有啲傻仔拎嚟連登出post先煩

打飛機打到出神入化

笑到食唔到飯

點解我覺得佢on9到好似假膠反串

日日贏贏撚到虛脫

用番同一個thumbnail同title換條64片

廢老精神支柱

依個係咪馬拉華人網來?點解咁多馬拉華人咁親中.

成地

李嘉誠重出江湖

我今日先知伊朗係美國國土

share 去trump trump Twitter

我老豆呢期瘋狂睇呢啲
btw佢用緊華為 我日鳩日忍口唔係佢面前恥笑好辛苦

連張圖既飛機都唔係lockheed martin做

屌天知地知你知我知
連樓上個單眼佬都知啲views坐底有一半係買翻嚟㗎啦

再射要入醫院喇

美股瞬間崩潰嚇到我瀨屎

你同北韓吹撚到自己星球大戰有乜分別

念力電撚死美帝

晚晚都有重大消息
我國威武 飛機打唔完

打飛機最叻

班五毛係咪唔知佢一早就撒左資

80幾萬view?刷出嚟?

幾百台電腦 寫progamme f5 infinity loop

是假膠

美國仲捱到咁耐既

youtube嚟架?
俾邊個睇

呢啲片個個留言都打哂飛機咁
成地精喇仆街 盲目咁信哂中国 都唔撚知佢地個腦咩構造

所以你話中國人點會有得救呢，完全活喺一個謊言國度，而且就算有人知道被呃都繼續甘心受騙，呢啲真係奴隸基因重，第二個國家唔會有

佢有D片得幾百個VIEW，有D又有2幾萬VIEW
大陸又睇唔到YOUTUBE，出國嘅人都知蚛國嘅情況。
究竟比邊個睇。？

youtube view可以買。

認真D,臨時演員都係演員!!

D台詞唔好咁格式化,比D創意得唔得?

成班大陸哩扮外國人撐祖國,柒到無眼睇!

連登仔識玩嘅話，
應該即刻一齊成立一個 style 差唔多嘅 YouTube channel，
用晒假圖作假新聞，
講到中国天下無敵，
美國日日措手不及，節節敗退。

然後，重點黎啦：
得閒整啲片誘導成班廢老上大灣區買樓，
話大灣區啲樓又平又大，
前景又好，升值潛力無可限量。

等班廢老上去俾人呃晒成副身家，
食盡元素表，
層樓無啦啦冧咗，
老年無晒錢，喺深圳瞓街俾城管打，
咁先係正路，
誘導廢老自己行去佢地應得嘅報應

真厲害，最後果位已經買到p60pro, 好強大！

條條都十幾分鐘 有無人睇過d片 到底點吹到咁耐？

支那狗今次真係贏哂
支那亮劍，美帝即刻玩完

屌佢老母youtube又話會del曬依啲片

想睇個正常trending都唔得

美國到底滅亡左未? 係咪搭飛機去到機場要掉頭架?

啲片總view數有冇1萬？

犯我支那者 雖遠必誅

你真係信社交平台admin會做嘢？
如果真係做就唔會咁多假嘢仲存在。
IG一樣好多假嘢，賣假followers、賣自稱名牌貨（實質可能冒牌）、賣豐胸減肥藥、賣cert、請槍寫論文，起碼95%都係支那人開，我一日起碼檢舉幾十個。

做假新聞唔算犯法？

岩呀
唔係呢班仆街每次市民反對惡法都抽後腿
個聲勢一定好唔同
咁愛國等共產黨收割晒佢地岩啦

我都知呻下啫 明知係假緊係唔會去睇啦
但係好煩 日日見到依啲片

真係好彩老豆老母都好精
寧願移民

新加坡將來會將打擊假新聞法案提交國會審議。如果成功立法，會最高罰10萬坡元同監禁10年。
香港如果立咗法，無綫新聞、香港G報同港人講地呢D已經俾人罰到七彩。

688k觀看

幾時出埋屠龍刀?

好多條片最尾果個都係呢句 "名詞"都"動詞"了

平行時空下的約定～

好統一

紅
黃
藍

同摺被一樣
國技黎

熱血

其實呢啲channel都好撚燈下..

到底條友買左幾多a股股價

黨啲5毛維穩宣傳黎，有晒組織咁做

1個鐘都搞到出黎既野 背後個班人 真係賺到笑 擺多幾個地方 賺下點擊 收錢

葡萄牙既人特別25

厲害了我的國

唔係話自己研發左個㗎咩 做咩唔用呀

而家個政府只會罰蘋果日報

特登開黎笑下
晒左我十分鐘都聽唔到佢把倚天劍係乜

佢條jer仔呀，淘出鳩仔打飛機咁解

佢講嗰啲嘢係不停喺度遊花園， 嘥鳩氣啦

全國即日起修讀葡文取替英文

make 乜鳩 great again

依加d支國文化真係痴撚柒線

啲廢老都唔知識唔識跳廣告 賺到fat fat

居然唔係出殘體字

依兩日打開youtube都一堆依啲片
見到都覺得柒

其實有冇得檢舉佢與事實不符，同用人地啲圖有冇版權問題

以後唔洗上pornhub

格式

同義和團果段歷史好似
打撚哂飛機贏硬
最後輸到

我的國又要打j

中國人d錢真係好易呃 受得太多毛思想 真正知識都冇得學

檢舉選項無得用false information。
入面有「垃圾內容或誤導性內容」，再expand無樣符合。
利申：照樣檢舉

有幅圖講李嘉誠，但如果幅圖講嘅嘢同事實不符，寫封e-mail比長實公關部得唔得？

就係好賺先咁多飛機片
仲問有無得諗

魯迅講既野到今日依然無變

呢個仲搞笑

其實要幾先會信？
無知嘅人真可怕

瘋搶中國貨應該係2019最好笑笑話

2萬毛

你地真係傻傻哋
人哋整呢啲channel 搵錢搵到手軟
你哋仲笑人哋

絕對係
殖民地長大有特別既戀蟈情懷

畀咗views條片先舉報到

睇av都話有聲有畫咁打飛機
佢地用純文字都打到飛機

仆街啦 屌你老味班5毛唔撚講a股11年冇升過

美國完了

係囉佢地係咪活喺另一個時空

吹水大會
我是中國香港人
剛買了一千部華為

全世界一齊report 佢會唔會收到佢皮

做呢d youtuber應該好好搵
鳩up下d野比人打飛機就咁多view

有冇可能連登仔整返一個類似channel播呢啲幻燈片 不過用嚟混淆視聽係中國完了 比班廢老睇

支那狗點解上youtube？

個紙皮箱可能係

贏到開巷，贏國發大財

我國萬歲

連登仔咬牙切齒，但無佢任何辦法，人地繼續賺錢入袋

好感動，中國又成為最大贏家

屌！噚晚熄機前已經洗瀏覽紀錄。我今日起youtube只係聽下日文歌同睇有線新聞，睇緊有線新聞時，點解右邊D相關短片有港人講地同一段片講「香港電台偏頗已經深入民心，這位女士鬧得非常好！」？點擊率分別幾萬同幾十萬。

而家youtube出相關短片個演算法係點計？

2020都黎 中國都仲係沉迷打飛機

從父母身上我睇到中國洗腦技術既高強地方....我都廢事同佢咁多解釋。一大部份歸功於CCTVB

又然

其實點先可以block哂呢d片

3毛再係咁開工再減佢地人工

台灣個邊啲新聞 page 都大把呢啲柒頭，係咁話美國打壓亞洲人，但比成班人笑柒

688k人睇，都幾多人睇

點解會有咁多人睇

啲五毛好落力

老豆日日係屋企開到好大聲睇。都唔知點搞。同佢講睇content farm gen出嚟片公信力好低，佢跟住話咁又點。

假膠黎啦應該